★[凶兆？]傳蘋果公司削新iPhone零件訂單 股價場外曾跌2%

外國傳媒報道，有傳蘋果公司(Apple Inc.)於2018年下半年iPhone零件供應將下跌20%，拖累股價場外交易一度跌2%。

報道引述零件供應鏈消息人士消息，指蘋果公司已削減訂單，並對今年iPhone付運量採取「謹慎策略」。

據早前消息，蘋果公司將於今年下半年公布3款新iPhone型號，但該公司僅預期付運量約8,000萬部，與去年新iPhone型號付運量達1億部勁減兩成。若消息屬實，意味蘋果亦料新iPhone銷情不如去年。

蘋果公司未對消息置評。

蘋果公司未對消息置評
蘋果公司未對消息置評
蘋果公司未對消息置評
蘋果公司未對消息置評

means real

World No iphone

等緊蘋果上到一萬億市值

老貓 No Job

1478